有無人拍拖係愈黎愈鍾意對方?

本身只係有啲鍾意 愈拍得耐就愈鍾意 見少一秒都好掛住咁

冇拖拍

見少咗廿幾年